藍屍老闆迫員工做檢測！可以點？

可以上定jobsDB

份工幾多錢人工先

最後你咪又係屈股照做

講經咩

唔測，等補水，一路搵工，或者測完陰性整病自己

我公司個客都逼所有幫佢裝修既師傅要檢測左先准入屋，其實都係果句，一係搵過份，一係驗。

利申：之前有同確診緊密接觸者接觸過，所以已經驗左，所以已經豁左出去

咩工先
藍店紅當奴梗係炒佢老母老闆啦

俾少少錢出私家度驗

On9無極限

你啱

被停業緊既行業